外國讀書讀到好大壓力,好辛苦…

可能有少少長
希望咁多位睇完覆下我啦
其實關感情事

我本來係外國讀緊cc 今年year2
成績都ok啦 唔算太差又唔係好勁

話說我岩岩同女朋友分左手大約個半月左右
分既原因係因為佢有第二個
分左個陣仲係香港,仲未返外國
個陣已經日日喊,野都食唔到
輕左10lbs左右
本來心情好左啲架啦

好啦 返到外國(我同ex同city讀書）
佢現任都係呢度附近
佢竟然一時話好掛住我 仲鍾意我 一時又幾日唔理我
對我忽冷忽熱咁
我分唔清楚佢係當我水泡玩具吊住我
定係佢仲鍾意我

其實我係一個好重感情既人…
我比佢搞到日日行屍走肉咁
開左學兩星期 我日日上堂都集中唔到精神
我好擔心keep住呢個心態上堂
我gpa一定跌穿3

其實我好想振作架…但一諗起佢 我個人又沉返
究竟佢想點,同佢男朋友一齊點解仲要話掛住我
問佢二揀一 佢又話唔好逼佢
究竟佢係咪純粹吊住我,當我玩具…

我好想忘記佢 focus係學業上面
但我做唔到呀…
唔好話gym sport 搵朋友傾呢啲…
我全部做哂都係冇用… 成個腦海都係佢

你同你男朋友一齊咪好囉…點解要耐唔耐吊我一下喎
我做錯啲咩…你要咁樣對我,走咪走囉 你搞咁多野想點

Btw我英國jj

老實講 大家曾經都係大家最愛
點解要咁吊住我先
係咪見到我咁你好快樂先

女人只係for fun 男人人生目標係自己夢想

開左學三個禮拜…
我比佢搞到我冇哂心機讀書啦…
Quiz都做得唔好…再係咁我爛硬gpa....

我明白男人唔應該為呢啲放棄自己
但問題我係感情問題上我係好感性
我釋懷唔到自己

老實講你估我唔知佢想吊住我咋嘛
但我放唔低嘛

針囉 唔針就繼續讀書
女人冇咗有幾閒？

你save 低你自己呢個post ! 過多一斷時間再睇番！你會覺得自己好on9

你個ex 根本兩個都唔愛，佢愛自己咋

拎得起 放得低 向前看
長大啦, 唔好將一個唔要你既女仔當左係你世界既全部

其他女人對我黎講係既…
但佢就特別囉
我冇唔比佢走
走咪走…點解仲吊住我
你為左啲咩

真心對班臭雞付出多一兩次。你就會昇華

引佢做你Sp得閒上你屋企for fun is good enough

咁就唔好話好掛住我啦屌
呃我成日比假希望我
今日講完,又對我冷一星期
之後熱一日 又冷一星期無限loop
Btw saved

唉, 就憑你呢句就知你上哂腦
有邊個比人飛果陣唔會覺得ex係特別?
下個會更好啊巴打 放低啦
幾個月之後睇返保證你會恥笑自己

成長一部份！但你依家都係俾心機讀書啦！

老實說，我都曾經有類似情況，不過我決意斬斷，即使我知我知道佢對我重要，但個心唔係你到就做咩都無用。
利申同樣英國jj

係,我好清楚放底is the only way
But how...

情況同你差唔多 不過已經半年 都仲未完全徹底行得返出來

我已經盡力唔諗佢…但比佢搞到冇哂心機
讀書都冇心機

送隻歌俾你 聽完你會明

老實講 如果佢一開始同我講對我冇哂感覺叫我收皮
我ok
但唔好耐唔耐吊我一下得唔得
我完全唔明佢諗明
英國邊度

但佢男朋友唔得閒時 想身體有個人陪下佢only
佢唔再愛你 你接受現實啦

外國都讀唔掂死撚左去啦

Exactly

成篇文9唔搭8，我完全見唔到你讀書有幾大壓力，淨係知你比條女玩到好大壓力，垃圾